覺唔覺Janice 衛蘭係A music嗰時嘅歌係最好聽

大哥
寒命
如水
深愛
雜技
愛才
霎眼嬌
拍錯拖
一場誤會
殘酷遊戲
離家出走
心亂如麻
心有不甘
愛你還愛你
愛深過做人
男人信什麼
十個他不如你一個
My love my fate

之前成日聽佢啲歌
但佢轉咗會之後啲歌唔係幾聽得慣...

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

啱20號尖沙咀一齊唱

完全同意

之前 d 人仲屌黎明浪費咗 Janice, 成日叫佢轉會，點知轉咗仲衰

黎明幫到盡

佢星運有限

以佢嘅努力程度嚟講
其實已經係超越佢可以紅嘅極限

是
其實黎明無浪費Janice 係啲人唔清楚

其實Janice把聲真係好好聽
如果佢繼續唱K歌應該可以紅
可惜佢唔鍾意唱K歌

隻英文碟J死人

老實講 隻in his name d歌真係….......你當我唔識欣賞啦

首首歌都咁高汁

我想識你女朋友都唔係咁差 果期隻碟我有買

其實首所以我愛都唔錯

我覺得首驗傷嘅歌詞好騎呢

我想敲穿你門口

很憎我那麼黑
我也要染金 明日便去剪

沒有膽色纏你 心亂如麻

回去吧回去吧 來讓我傷口結疤

好能好聽好能鍾意

記得個陣係收音機聽今夜你會不會來 個陣佢岩岩出道 簡直驚為天人

願這世界如童話 抱着想像實現它

就憑摘星的手臂 為地球每夜放煙花
尼首真係好撚正

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像摑我幾千巴
難道你共我親吻抱擁之後竟有偏差
不想和我好 請求直說真話

初出道人靚聲甜

運問題
我諗如果佢就算入到英皇 分分鐘仲黑
唔會有呢啲歌唱添

我淨係聽佢D舊歌 但唔知係懷舊感作祟定點
雷頌德係同佢夾D

同原本首歌嘅style唔同 唱出另一個層次

好彩黃妍贏左英皇個比賽無簽英皇
如果唔係應該保持唔到自己風格

是
呢首歌俾人溫暖舒服嘅感覺

林夕

就憑打字的手臂 為樓主每夜放煙花

離家出走屌打...

依家新公司歌既style 同以前真係差太遠
掛住A music既佢

離家出走

認同

我鍾意伯利恆的主角其他未聽

我都覺 Leon揀歌好

林夕揀人嚟填嘅

放下包袱完成它
就來學層主有心不會怕

想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣
天與地 年老了不再飛 無那份勇氣

中學有段時間狂loop大哥,愛才,離家出走 原來已經係十幾年前

我都好掛住A music嘅佢 啲歌好高汁

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地
亦未枉相戀超出煩惱的禁忌
視世上人不理

聽下其他 可能你會愛上

積雪最好聽

應該係Jill問題
果陣佢紅過joey
jill單野打擊到佢沉晒

原來咁耐 我依家仲loop緊

但黎明來到

我都覺 啲歌詞都寫得好好
算唔算係陳詠謙寫得最好嘅一首歌

大哥個陣我小學

咁細個就識欣賞衛蘭

有冇人中意聽寒命
個次去睇佢演唱會有啲神聖因為太多新歌
明佢想透過演唱會宣傳新歌
但舊歌唱太少

細個去 Red box? 定 new way就狂唱大哥

我最鍾意a music時期既衛蘭同李治廷，但係無奈後期既a music愈嚟愈接，搞到佢兩個之後要轉會

樓主鍾意
你個次去睇佢演唱會係幾時嘅事

Oh my Janice 個次
樓主有冇去

但寒命佢成日唱錯歌詞

我要愛情不需要登對不需得你允許
兄妹真有趣 不需要分居
忘記輩份再追

我覺得係A music想佢地專心搞音樂先咁接

個時個個MV仲同 向佐？定咩名一齊拍架嘛

豁出去漫遊 不通知親友

兒

原來係2018-2019
冇去 Janice離開咗A music就無咩留意...

覺

始終係外國人 唱錯歌詞可以理解同體諒

因為有黎明

應昌佑

離家出走最中意呢句
「瘋過後能放棄 回家安樂過亦有運氣」
唔知點解覺得呢句歌詞好青春 好任性

那快感少有 哪管想去多久

7左sor.. 我就係記得 一係左 一係右

啱

離家出走成件事都好青春好任性

唔係左就右

完全係回憶

你有老婆點解要溝我 終於溝到有咗

下 你個標題係咩

捉姦捉正我 點樣去閃躲?

我見你留咗兩次言 依家先get到

忘記輩份駁火
你有老婆點解要銳我
銳足七晚咁多

運動詩歌

衰佬的過錯
假使要清楚
唯有約定和大婆拆過

當年 女 衛蘭 , 男 側田

做運動最啱聽呢首

講真 兩個把聲都好靚 最鍾意聽佢地嘅舊歌

我想識你女朋友
我想敲穿你門口

我未夠重傷 這雙腿會走 想找你驗過我心死沒有

只可惜傷害不見切口
也沒藉口 來博你問候

如果佢當年冇沉會唔會步kay後塵

我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受

衛蘭啲歌好正

嗰時未轉公司就想佢轉 轉咗啲歌真係唔是咁好..
唔好再成日搵啊陳生填詞啦好嗎

步kay後塵係好事？

Wish

牙佬識嘢

bbg都好識貨

係好正
但條友冇乜練過
唱功十年如一日
初出道到而家冇變過

好..
你個名好正

最鍾意呢隻專輯

睇黎大眾都鍾意港式K歌
可惜Janice本身想轉型好耐

利伸：我都係鍾意佢啲K歌
不過穿花蝴蝶都幾正
只要唔好再揾陳詠謙填詞就ok

大家都係識貨之人

可能因為無咗黎明鞭策

港式K歌好好聽
不過你首驗傷啲歌詞就差咗少少

最中意Morning隻碟
而家D口水歌, 未聽到一半就熄左

serving you呢隻碟真係世界級

我想食你女朋友
我想屌穿你淫口
心死得更透

Janice好適合英文歌

衛蘭x林夕x雷頌德=世界級

俾你改到好色情

我好舊架啦

本身覺得黃凱芹啲歌幾好聽
加埋衛蘭有唱雨中的戀人們

陳詠謙啲詞真係好差

有冇機會再岀全英碟

出道06~08嗰堆歌唔使講，全部屈機

後期嗰堆 難為自己/一晃眼/錯過你 都好正

呢個真

我都係
街燈晚餐之後已經無聽

轉左warner 佢係創作上多左參與，做到佢想做既音樂，佢開心就夠。佢只要唱佢想唱既歌，唱得開心我就一定會支持。

佢做到佢開心既音樂就一定支持

利申佢唱咩歌都聽

六月飛霜黎明

轉左華納個人開心左，鍾意開心既佢，style方面又有say左，唔會畀人逼唱死慘情歌

其實因為佢AM都好耐同多數易入口慘情歌，而香港人鐘意慘情歌咁。當然愛在天地動搖時同就算世界無童話依類就幾好
而家華納比Janice做番啲自己嘅音樂唔好咩，慘情歌都已經一大堆，未來都仲要慘落去？係時候同香港抗爭一樣要轉下嫁啦。
而非教徒黎講我覺得新碟入面首面對同家門係正，鐵蘭花唔同類型嘅正

聽住陰天假期回呢個post

唔覺
轉會啲歌襟聽好多

宜家啲歌係cafe loop個種歌
以前個啲係要捧做天后嘅歌

心亂如麻應該可以流芳百世

淨係掛住黎明個朵都衰極有限，不過跟黎明又要減肥講野小心唱佢唔鍾意既歌，但其實對佢最好

但係 Imagine 成隻碟都好正

街燈晚餐
他不慣被愛
我懷念的你
愛沒有假如
我們的故事
難為自己
珍妮絲的告白
回電我
只要我們還有心
Imagine

timing 都好夾, 過咗30歲唱返自己心聲咁

其實我又唔覺得佢而家啲歌好差～
我反而覺得好過以前啲K歌

我指新專輯

當年黎明用咗兩年時間要 Janice 學廣東話咬字，又特登搵老死雷頌德幫個新人寫歌，做老細都幫到盡算好好啦

認同
Janice 第一次開紅館，黎明親自日日陪佢跑步
同埋當年盛傳衛詩爭公司60萬，本來黎明應該追返條數，但最後黎明將條數撇左，當公司投資失敗，倒左60萬落海

覺！！2019仲聽緊佢啲舊歌

期待過我們似細水 可惜蒸發出眼淚

在月台上等你都幾好聽

Janice 本來可以變天后，可惜自己冇鬥心加懶，之後又迷幻姐妹花又暴肥，黎明幫到盡想佢成材都無用

利申：一早已經鍾意 Janice ，day &night 仲係我手機到

佢到新公司後我已經對佢作品少左份期待
係除左頭果d穿花蝴蝶 同 驗傷
你俾鳩拍蠔果隻程度同埋國語歌佢唱簡直錯撚哂

佢唱live都好似cd咁
希望香港快啲好返
跟住再去睇演唱會啦

而家直情係肥到棄驚咁樣以前都冇咁勁

自從佢轉左公司就冇點聽佢D歌 覺得麻麻地 以前個D最正

不過佢之前係黎明公司好似冇乜宣傳咁 同埋仲記得第一隻買佢既碟個唱片封面
不過黎明感覺上對佢好好? 我記得衛蘭訪問有講過類似既野

沒有膽色纏你心亂如麻